［潛在核彈］如果認到一個武警

如果可以起到任何一個扮狗嘅武警底，先幫佢upgrade參軍。
之後就唔到佢唔認，每日4點都問
再send畀全世界